到底拎world charmpionship係咩滋味

會唔會同恆大升格一樣開心

同a零玖一樣

我未升格

仲係A0

同溝到waiwaig一樣既味